水貨車行推介

想問各位ching有咩水貨車行推介？感謝

利申：唔考慮bid車

貨車當然係
識貨之人揀三菱

呢間貴D

科進囉 見周街都有人用佢D車

識入一定入呢間J's